nike嘅正確發音係咩?

今日我番學，我想擦mk同學嘅鞋，就話:"對nike鞋好靚"，點知mk同學不但不領情仲要串我:"係line kee,唔係nike,你唔係十幾歲人都未著過line kee呀?"

我埋堆姐都唔駛咁對我啊

sorry for 1999

耐克

黎茄

Like key

我就讀開nike 既, 亦都有人讀nike, 不過其實nike讀做nike 我覺得無問題, 最緊要溝通到啦

嗯-依-茄

例茄
標拿
呀dee刀s

瀨茄

Nike

彎刀

Ni-key

Nick

Dick

Ni-ga

nine....nine..nineke
阿輝

Nigga